[以後唔駛申請 不反]popo 示範咗點樣攬抄

每星期搞佢一鑊 反赤遊行
但唔申請 不反
等商鋪全日閂門
popo 重兵拉人行街
雖冇宣佈戒嚴但實際已經戒嚴

鬥長命
睇下邊個跪

支持

就算拉都告唔入

乜都唔做
乜都唔帶
純粹喺銅鑼灣行街

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

831

鍋記 中環 尖沙咀 旺角
輪住做

對準班大財團
等佢地頂唔順,出句聲都大聲d,放個屁都響d

好！

冇錯
就係要班大孖沙出聲
個個星期 假戒嚴
仲要無日無之
一定頂唔順

push

Push

推

逐個旺區輪住

煲爆一區再下一區

推，個個/隔個星期銅鑼灣行街

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

如果咁做要set deadline幾時要撤, 發夢見次次都係接近入夜就黎料同埋有咩地方冇乜經濟價值既其實係唔駛圍

agree

和理非最大武器：扮搞事
唔申請不反先係最恐怖，個日程表日日遍地開花，無fear,睇佢點玩

唔好輪流，搞死一區先

行街冇罪

永續反極櫂遊行

一定係老銅

同意 等佢哋都頂唔順

執行上嚟有啲難，一旦有一次狼來了，我哋自己都好難再分邊次要出邊次唔出

瘋狂出日程表鼓勵大家全港行街

行街姐,邊度唔去得

gogogo

方向正確，持之而行，行之有效，攬炒首選

全港三罷

啱呀
仲要睇風聲決定帶唔帶gear
無gear又唔係戒嚴 拉左都咬唔入

正視聽 其實有gear都未必咬入
只係for和理非參巧

其實係要架

岩 香港鋪租地價仲要全球最貴 攪一攪真係蝕到仆街

每週國殤

同意
睇下仲有冇外資黎做生意

tui

班財團應該屌曬鬼

摬攬炒的奧義！

推，我地要聰明d

希望多d和理非幫手行街

應該1星期3獲，逢56日

你睇下班商人唔愛国呀，罷工喎，抵制佢哋啦

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

去餐廳食野溫書，唔好飲太多咖啡

屌今日國殤先咁咋
無撚咁天真啦好嗎

日撚日都召集手足出去行街

黑色恐怖

記住
今日唔係 end game
唔好送頭
不被捕不受傷

929 都已經係銅鑼灣全日落閘

和你shop各區mtr商埸

#MartialLaw

popo情報科有曬資料forecast到大約幾多人會出

最低成本抗爭方法

agger

正

其實係

係,因為真係拉唔哂
200萬人
講真最近咁少人係因為交通不便
如果順暢,點會無百萬人出黎

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push

個個禮拜同你踩場
睇下邊個頂唔順先
用唔到武力抗爭就用其他計同佢攬炒

ok

同意

要商家佬跪低
迫政府

呢個係經濟手段

其實令商家佬冇生意就掂

咁樣真係和理非都無所謂，玩到4，5點就散水
但係全日都無生意做

冇gear 可以開埋民事索償細狗同大狗哥